女朋友好蠢 點算好

好多時講嘅野朋友get到佢get唔到
又有啲時候幫佢解決問題 諗緊下一步果陣佢仲停留喺上一步
唔想再因為呢啲小事嘈
求方法

利申 仲好愛佢 冇諗住飛左佢

你都係想講
你有女朋友姐

嘩你有女好威啊

教精佢囉，相處耐左互相實學到野

有冇巴絲有類似經驗 可唔可以講下點相處

會唔會俾人呃去扑野？

我之前男朋友又係好蠢 利申 飛咗

一齊左年幾佢都係咁

蠢先正
呃到佢透

應該唔會嘅已經成日叫佢睇多啲警訊

扮蠢姐
無你係身邊既日子，佢又咪又係咁過~

我好愛我女朋友

講真佢又真係幾易呃嘅

屌到佢醒

如果女友醒過你 你就驚喇

聰明嘅女係正啲 但係你就難控制啲
蠢女聽晒你講 你要佢做乜就做乜
利申 三個月前比條聰明女派帽

聰明女表示想搵個更聰明嘅男朋友

接受 蠢蠢地幺好傢

rip巴打蠢女係幾易控制嘅
但要高eq

唔期望佢聰明
轉數快少少已經夠

飛撚左佢

利申：試過，好撚難頂但頂左兩年

一齊左幾年都重係好蠢嘅男朋友又點睇
啲垃圾同事話佢唔蠢就會滾
咁嘅道理都講得出口

9成扮，啲女好撚識玩

有個女同事都係好撚蠢 成撚日問問問 煩到仆街